好討厭，你過得咁好。

認同